分裂情況，點做好？

冇被捕,冇星火支援
低學歷，只搵到警工
炒燶股 急要錢
身邊人全黃，考警會被排擠

點好

幫幫手